今日返工好熱血

見到100毛上市太興奮
同班同事講 我地遲啲都要一齊去港交所剪綵打銅鑼！

之後返埋位瘋狂做野
利申 fresh grad, 細公司得幾丁友

好似連續三年有三千萬盈利就可以上市，迫不及待想玩玩了